5點至6點個陣真係好眼訓

攰到要訓一訓

朝早定下晝

朝早 就起身個陣最好瞓

食完飯最眼瞓
成日陷入昏迷

食少啲澱粉
後生啲要打波就話食得多
老了唔洗食咁多飯
午飯食5-6成

寧願肚餓嗰陣時咬多個包